遞左信既你，通知期內會做咩

今時今日離職已經唔係咩大不了既事

咁究竟遞左信/之前遞過信既你地，通知期內會點

正皮: 好努力Filing返所有你有Follow緊既野，盡量完成手頭上既工作
負皮: 一於有理無理Hea到完場

其他請Detailsssssssss

睇同事啦
好同事咪正常做好本份
唔好搞到人地難做
唔好嘅咪理得佢
返工就真係返到公司咁解
咩都唔做 玩下電話上下網咁

我未過probation 遞信14天通知

今日第2天已經file好哂d野19999
雖然仲有野跟緊

好悶~~~~~~

收得人錢做嘢要有道德嘅

竟然有4個負皮....